點解學生八達通去到25歲就無得用？

25歲都仲有大把人讀緊書
25歲就唔可以係學生？
既然係學生又無正職收入
點解就唔可以繼續用學生八達通？
港鐵咁樣算唔算係年齡歧視？
召喚所有25歲打後先grad嘅巴絲
你哋會唔會好擔心25歲之後無得用學生八達通？

利申 25歲打後先u grad

上年有大專生去左膠鐵度抗議，但係到宜家都無回覆

唔知我等唔等到個日

咁撚厚面皮25歲以上讀書仲R學生優惠

利申23讀hd

吹呀，比你地用我點同班股東交待呀，免費塔埋佢啦

其實你25歲係有賺錢能力既，唔比優惠都合理，讀書係個人選擇，讀書都唔代表食飯平d

利申 狗鐵食屎啦

狗鐵怕變德國地鐵咁俾人搵著數。

讀緊書冇做ft job
淨係靠pt份收入
車錢每個月幾百已經用左一大半
仲未計食飯呢？
不過好彩大學啲飯平過出面
但係狗鐵真係焗住搭冇得揀

讀書真係食飯平d
至少大學d canteen唔會因為我過左25歲就要我畀返正價
我過左25歲依然可以食到十幾蚊頹飯
但係過左25歲 狗鐵就要變番正價

點解25歲就一定預設左有賺錢能力？
邊個講架？

學生未畢業搵到ft job
冇穩定收入好正常姐
而且又唔係4,50歲讀番書進修個d人

25歲呢個年齡限制好on9
等同d港女話30歲前一定要結婚咁樣

講到自己咁窮未帶飯囉
利申 25歲大專 pt番4日/month 夠洗

人地搭車你帶飯
唔講以為你食地鐵大

25 都仲用到
但係25 後就

我都一直都明 明明係全日制點解唔畀優惠

大專都全日制, schedule full 到做得一星期兩三日兩個鐘pt..點養到自己??
請問閣下係咪做援交?

轉用廢老八達通啦

知唔知咩叫全日制學生
18 歲入u 夠係成人選擇, 夠可以做正職啦
咁佢地又有優惠?

Ching sick ball

phd student

24grad表示

pish

點解65歲先有長者優惠

狗鐵年齡歧視

你咁講 所有女人天生有個閪都有賺錢能力啦
咁你係唔係唔洗比優惠比佢

政府係最大股東
一年班賤種高層賺咁多
價就年年加
服務又唔係話特別好
比d優惠比學生其實都好應該

轉科再讀好正常都過25歲 政府學生資助都改左30歲為限制幾年 狗鐵仲唔跟大隊

25歲都冇賺錢能力就縮返入老母個閪啦

地鐵真係好on9，我成三十歲人仲日日著中學套校服落大快活食學生餐咪又係咁

雖然八達通同港鐵好大關係
但究竟依加係八達通定港鐵唔比

25歲都未ugrad
用政府錢都供咗你讀咁多年書啦
仲要係度r優惠 醜唔醜架

政府d錢 學生既老豆老母有份納稅
唔好講到政府錢係政府咁
用來益返在學市民
好過益支那啦
白痴

講到政府比書人讀係天大皇恩
正常社會既政府基本責任來嫁
白痴

25歲都仲有大把人讀緊書
25歲就唔可以係學生？
既然係學生又無正職收入
點解就唔可以繼續有免費教育？
政府咁樣算唔算係年齡歧視？
召喚所有25歲打後先grad嘅巴絲
你哋會唔會好擔心25歲之後無免費教育？

伸申諗住讀書讀到90歲

八達通只係負責發出張個人八達通
張卡上面個學生身份優惠係港鐵負責審批

為咗半價 出賣自己自尊 同班垃圾港豬有咩分別

狗鐵自己先係搵人著數搵得最勁果個

最威係你

18升大學，22歲讀完，俾多3年你讀master夠啦。

我未夠25 讀post grad都冇優惠
好乸貴 邚肉痛

利申：窮學生 還緊loan

有啲人因為養家等等問題係做咗幾年野先讀返書
佢地除咗年紀比其他大學生大之外無分別
無理由過25就唔當人學生喎

地鐵學生優惠好似係食左學生資助先有錢
所以跟學生資助年齡

以上資訊未經證實

俾你用到65歲好唔好？ 貪得無厭

酸撚到

HGC 果d 無年限

專上學生果d唔係政府資助果隻先有25歲限制

請問我酸啲咩

?

其實過左18歲大部分學生都有賺錢能力既，唔比優惠都合理，讀書係個人選擇，讀書都唔代表食飯平d

食屎啦 歪理當真理

其實讀PhD 好易就讀到30歲，讀PhD就唔係全日制學生咩

25歲有相關工作經驗,去報八大本科學位課程可以用mature student黎報(呢條隊好似係AL全E或DSE全2就收),
咁樓主講下繼續資助有充足經濟能力的成年人係咪仲合理

雖然好唔合理
但如果25歲都仲係full time 學生
都要反省下點解大部分同年紀既人都已經返緊工
自己仲返緊學

成廿五歲人仲R著數 講出黎都笑大人個口啦

咁你坐巴士la

講真 25歲仲讀緊書既人 一係低能一係弱智

25歲非醫科仲讀緊書仲知唔知醜？返下part time 都要啦仲靠屋企養曬你啊？

無唔當你學生,不過你唔係適齡既學生之嘛

係當你唔正常姐

其實真係唔正常啊

你都on撚9 25以上唔撚比有道光照落黎令你突然想增進智識架?
睇你都係地底泥唔撚識上進

去到25歲仲要依賴學生八達通優惠，真係要檢討下
讀master phd就另計姐，25歲讀埋啲濕鳩大專科仲要full time就算吧啦

正常人25歲都要為家庭出返分力啦，都會兼讀啦on9 。
靠屋企既即係屋企養得起你個廢柴啦洗乜比優惠你

咁去Oversea Student有無優惠可以用

第一次見你利申咁用

香港冇年齡歧視呢條例

???

擺明抽緊樓主水
做乜姐你

德國平均在學學生年齡24.5歲, 假設normal distribution德國應該有四成以上學生係低能或者弱智
on撚9, 得香港人先咁戇鳩成日趕撚住grad趕撚住出嚟做奴隸

讀Pg school FT果班真係好需要學生優惠架

過一次海十幾蚊，來回一日差唔多$30

都好難有人廢過你
人地19歲讀撚完既野你23歲讀緊

我有錢

年齡>長者
職業>學生

FASP 30歲樓下
NLSPS 冇限
兩者都要Full Time

其實學生係咪應該要有2蚊撘車？
廢老就比原價啦，行又行得慢，仲要死霸爛霸啲位。

25歲都俾多啦
未u grad怪得邊個

咁大個人仲讀緊ft書

tsfs呢

9up無極限

人地比優惠唔係必然
唔通你讀到65歲 就比你用學生優惠用到65咩

唔係話要畀優惠去到65歲咁極端
但而家呢個年代普遍讀書年齡延長左
好多人都讀到30歲左右先畢業
學生資助都去到30歲
八達通優惠應該要與時並進
延長去30歲都好正常

去攞殘廢八達通

你選擇讀到30歲，唔代表人要選擇比優惠你
𠱸通你一世唔做嘢，你屋企高比足一世零用錢你？！

咁撚厚面皮講自己23歲仲讀緊hd
讀hd係咪好有優越感

我只係想講，我都係大同齡幾年先讀書，覺得仲同班小朋友用同一個福利好有問題，23歲正常做左幾年野，憑咩同班18歲用一樣既福利，而家個case仲要係over 25

最主要係尊嚴問題 當你入閘既聲同同學唔同 你就要同呢班唔熟既人自爆年紀 然後暗底被恥笑 個滋味唔好受呢 淨係講呢個post都有唔少人話25歲後唔應該有優惠 明明呢個優惠同佢地無利益衝突 睇到真係灰 做一個香港人係咪要家境好 父母好 性格好 運氣好 頭腦好 仲要讀港大 準時畢業 先有資格 細路仲話有父母供養 25歲人可以靠乜呢 姚松炎議員都係曾經係mature student 去到三十幾歲先畢業 點解遲讀書就係唔岩 乜都要鬥快

查返早十幾年平均27歲
慘啦，大半個德國都弱撚智

用長者八達通啦
係人都買得
十年都捉唔到一次
罰五舊都抵哂

如果根據你個logic，16歲可以開始返Part-time，開始有賺錢能力，繼續讀書係個人選擇，唔比優惠都好合理?

個人認為，作為公共交通工具，唔應該用年齡去劃分受惠資格，學生優惠係比學生合理呀，點解要設年齡限制?

個人覺得學生優惠唔洗比咁長時間
又唔見你地話巴士要半價果啲
津貼左你4分1既人生仲唔夠？
冇理由咁大個人下下都仲要資助/津貼
唔覺得好貪心同好冇自尊架咩

咩邏輯 學生優惠係計年齡既咩 太把人中學畢業就出黎做野 之後儲錢返去讀書 點解唔可以拎返原先都有既優惠？

話25歲以上嘅人有賺錢能力唔應該享有狗鐵學生優惠嘅人，可唔可以講下對學資處仲批grant loan畀30歲嘅人有咩睇法？

申請資格2.1
你必須符合以下條件,才合資格在 2017/18 學年申請「本計劃」‥
(a) 年齡為30歲或以下(即於1986年9月1日或以後出生)的註冊全日制1學生;
(b) 修讀經本地評審2全日制自資副學位(即副學士學位或高級文憑)或學士學位程度的專上課程
學生;
(c) 不曾在同一學年就申請書所填報的課程接受其他由公帑資助的學生資助計劃(如持續進修基 金)所發出的資助;以及
(d) 擁有香港特別行政區(簡稱“香港”)居留權,或在開始修讀有關課程前,你或你的家庭已連 續在香港居住滿三年。這並不包括持有香港學生簽證的學生。